心很空 天很大 雲很重 我恨孤單 卻趕不走

捧著她的名字 她的喜怒哀樂 往前走 多久了

single forever

我咁肥緊係重

脆b

😞